---
name: RosaLinde Leipzig e.V.
website: https://www.rosalinde-leipzig.de
email: kontakt@rosalinde-leipzig.de
# TODO: find scraping method 
# scrape:
#   source: facebook
#   options:
#     page_id: 146296738770266
---
Wir sind ein Verein für queere Begegnung, Bildung und Beratung. Unsere Angebote und Aktivitäten richten sich vor allem an lesbische, schwule, bisexuelle, trans*- und intergeschlechtliche, sowie queere und asexuelle/ aromantische Personen (kurz: LSBTIAQ*). Darüber hinaus beraten wir auch Familien, Angehörige sowie Multiplikator*innen.
